渴望

眼睛渴望住靈魂
肉體缺乏接吻
心臟終於停頓
靈魂謀殺凡人

我愛你啊手足